你地咁樣真係對得住犧牲咗既勇武手足？

1. 撤回逃犯條例修訂案
2. 香港人權與民主法

以上就係呢半年來前線勇武手足浴血憤戰為香港人爭取到既野。由區議會選舉完結開始，大家就好似失晒方向咁，係咪真係完全覺得香港政治制度無問題，唔洗改變制度，玩贏個功能組別就可以，然後所謂黃絲泛民取代建制派，去欺壓藍絲就係民主？講真，你學似習近平咁係制度內成功奪權，我都無咁嬲，但係呢樣野你唔會成功，因為制度係對家設計，全黨死清光都可以參選到區議會，純粹係因為區議會權力近乎零，俾你選到都無所謂咋。去到立法會仲有呢枝歌仔唱咩？仲記唔記得梁游點樣俾人DQ? 仲有功能組別既投票資格呢？

和平遊行、集會，即使係勇武派都無人會反對，因為呢個就係抗爭民意基數，即使有革命派認為民陣元旦遊行唔應該去湊人數endorse大台，我都唔同意，因為湊人數點都有延續氣勢既效果。但係由2020年開始，所有遊行集會，以至商場和你shop，我覺得個目標同口號，係應該將廢除功能組別，2020年立法會全面直選放係第一位。甚至我地應該搞一次大型既美國領事館遊行，主題就係促請美國政府利用人權法向中國同港府施壓，以2020年全面普選立法會。

依家對家高調批評黃色經濟圈，就係希望我地將目標轉移到搞大黃色經濟圈，然後一次過打壓。希望大家明白，黃圈依家係以食店為主，要開一間食店，係要問政府攞牌，過程中會circulate到不同政府部門，包括不限於食環、地政、屋宇署、消防等。要全部政府部門都同意，佢先會批到個牌俾你，但係佢唔批又其實可以唔洗同你講原因架喎，大家又可以睇睇王維基當年搞香港電視係點樣？而其實如果佢中意，可以無論任何行業做任何生意都要攞牌先做得，係批牌期間做政治審查，紅藍就批黃就goodbye，其實佢要做係絕對做到。
無錯，黃色經濟圈的確係觸動到共產黨神經，因為共產黨就係咁樣起家，60年代共產黨係香港既紅色經濟圈係仲誇張。但係大家有冇諗過，敵人反對我擁護呢個心理，共產黨都可以利用？又再諗下點解政府唔打壓下黃店？大家應該都知道係英殖時期最高壓統治果個年代，三兩日就搵衛生幫、消防、黑社會掃你場架啦係咪？點解對家連呢啲都唔做？其實好憎聖誕卡既施永青講得岩，因為規模細，所以不成威脅。黃圈係要發展，但要張揚聲勢唔係依家，keep住去幫襯黃店，keep住去發挖黃店，壯大黃圈係要做既。

希望大家明白2019年7月1日，點解前線勇武手足要包圍及武力衝擊立法會，正正就係因為香港既議會同代議士都無法代表佢地，無法為佢地爭取任何野，無法保障佢地，衝擊、進入並佔領立法會既象徵意義，就係人民要奪回議會。退一萬步講，點解佢地會戴豬咀、掉磚頭、設路障、掉汽油彈？其實就係因為制度有問題，如果選票係有用既話，佢地又何必冒住失去十年自由既風險去做野呢？將法國黃背心捧到上天既人，大家又有冇諗過點解黃背心示威者活係法國一個咁民主咁自由既社會，都從來無打算透過議會去為自己爭取權益？

我好希望大家能夠真正明白咩係和勇一家，不分化不割席不指責既真正意義，其實重點係在於理念、目標一致，只係做事方式唔同。核爆都唔割唔係口號。但係依家，我只係見到不分不割係屬於對家藍絲，因為人地從一而終咁只係想我地死，係literally想我地死。

2020，直選立會。
完

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要34000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

推呀

推到上熱門

推
-------------
香港獨立 唯一出路

推

以下開放2020抗爭策略討論

推到大家都見到

Push

十連無難度